Studentnummer:330968
Naam:Rida Sadkaoui

Hoe open je de Terminal in Visual Studio Code?
	#CTRL+SHIFT+`

Met welk commando kan je checken of welke bestanden zijn toegevoegd aan de commit en welke niet?
	#git status

Wat is het commando van een multiline commit message?
	#weet ik niet

Hoeveel commando's heb je in opdracht 4a uitgevoerd?
	#9

Zoek het volgende commando op:
 - 1 commit teruggaan in de commit history. (reset)
	#kan niet vinden
	

